彭定康：林鄭訂立《禁蒙面法》是瘋狂

【Now新聞台】前港督彭定康接受傳媒訪問，批評特首林鄭月娥訂立《禁蒙面法》是瘋狂，又擔憂如果情況未有改善，不久後會不幸地發生有人中槍死亡事件。

彭定康批評出現亂局是因為香港特區政府和北京中央政府連串管治失誤，令原本非常和平的香港社會要用街頭方式來抗爭。

他又指，原本期望英國會就香港情況作出更強烈的發聲，亦希望美國能在不牽涉貿易政策下作出表態。

不過，沉迷重商主義的美國總統特朗普，似乎只是希望國家主席習近平說他明年大選潛在對手前副總統拜登的壞話，行為完全是瘋狂。

係死On 99999仔既行為

英國將香港送俾中國都係瘋狂

有時唔洗下下硬打既，轉個方式抗爭都得
比勇武叉叉電 比文宣組做下野

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

幫幫手！我地要草船借箭

肥彭

屌佢不如屌上一代既大中華膠，係佢地話要民主回歸

佢走之前，已經做左好多野，推遲赤化..

推爆

彭彭又出聲

佢係真心為香港好，唔係林鄭果隻賣港求榮

大中華膠搞事

英政府當年係有俾公投選項問意見

佢地自己話唔洗

肥彭

以前睇住佢落區食蛋撻

點解97前唔廢咗緊急法?

手動轉

仲有八日就過人權法 所以班黑警依家先會用盡方法挑釁我地 就係想阻國際通過法例

今日聯合國已經提哂水 等人權法通過左政府都唔跪即係唔俾面國際 到時我地再勇武都出師有名 個人建議依八日可以先俾機會勇武抖下 扮八日都好 等和理非都可以有出場機會 好似之前時代甘摺紙鶴 貼文宣 搞放映會 倒數迎接人權法通過🙌🏻🙌🏻🙌🏻

請唔好忘記成個運動嘅基本方針 就係：和理》勇武》和理》勇武 我地一定要接力 純和理會步雨傘後塵 純勇武會步六七暴動後塵 我地一定要接力！一定要接力！一定要接力！記住要贏成個戰爭 而唔係一兩場戰役 今次唔可以再輸 輸左我地就依世都對唔住走左嘅烈士🙏🏻🙏🏻

1⃣0⃣月1⃣4⃣人權法就過❗
大家忍八日‼️忍八日就得‼️‼️

我得一個訴求
私了淋病

記得

有用咩？
港共都會搵另一條法例去做野

近排有線都有回顧下當年彭定康唔係無遇過示威

當年臨屋遲左

所以示威者送埋死老鼠俾肥彭

肥彭話遲左但都會係97解決兌現承諾

最後都做到

被中國政府閹割既玫瑰園計劃都做到大把錢留俾香港

但係基本法45 68條到今時今日都實現唔到承諾雙普選

嗰時港督會為香港利益同祖國(英國）官員開火，而家....

97前夠廢左不反對通知書制度啦，97後臨立會咪又係即刻立返，肥彭其實做左好多野

肥彭宜家仲有冇牙力叫英國宣佈中國違JD?
香港人好想番番英國

肥彭, 返黎救我地呀

你自己睇下支那搞嗰個臨時立法會
廢咗都可以重新幫你立返

同埋英國首相自己都有勁大嘅緊急權力，英國佬靠自己克制，估唔到香港變到咁痴線啫

英國緊急權力係有限期同要國會追認。

行動Post :

目標一、哂馬
由於警狗唔再批不反，即使批左亦會製造衝突。
為左令和理非可以舒舒服服地出返黎，展示人數同民意，
所以就利用黃店門外既人龍，製造畫面同話題吸引媒體注意。

目標二、支持黃色經濟
依幾個月生意難免受影響，加上可能被藍絲杯葛，
良心黃店係好需要大家支持。
最實際既支持當然就係拎銀包出黎，入錢入錢入錢！
另外參考連登既食評，由於良心經營既關係，黃店食物質素一般都偏高，
絕對係win win雙贏！

------------國際文宣------------
請將買返黎既貨物/食物/單據同排隊盛況
一齊用#Buy4HK
放上IG, Twitter, reddit

英國人仲關心香港多過林鄭呢個土生土長既香港人

我都係上水見過佢買蛋鐽

希望有朝一日肥彭可以用番北愛經驗番黎改革警隊

真心愛香港

但都係英國送俾中華人民共和國
你送俾中華民國都冇咁瘋狂

話唔洗就唔洗?
唔通而家有人話唔洗Brexit就可以唔洗?

英國將香港送俾中華人民共和國
然後期望佢係50年內由獨裁變成民主
根本係一場極度瘋獨嘅豪賭

咁即係話 嚟緊應該爭取廢除晒所有起臨時立法會復活嘅惡法

佢哋高估左支那呢個國家

但係由香港人受罪

其實肥彭都算係唔話得，俾口交部屌左幾多次都出聲，本身仲諗緊點算除左肥彭無其他港督出聲，醒番起其他都死左

葛量洪（其中一屆港督）都講過，香港遲會變成廣州其中一個市，而呢班人唔識民主，你搞個公投俾佢地，佢地都只會回歸中国既懷抱

要不是有反送中呢件事，叫醒左一班人，應該仲有唔少既大中華膠/真心膠覺得回歸祖國懷抱 ，你俾一班咁既人投票都係無用，好似烏克蘭個邊境城市，俾佢地投又點？都係親俄，香港由以前開始就一直都有為數不少既人親中，自己唔食都要拎番去中国送俾人 黑心啲講句，個班人唔死香港都係唔會有民主

當年一大班人話民主回歸祖國 你叫英國老點幫

中華民國
唔識處理咪拋個波過去囉

有D香港人為左自己既利益賣港

香港人真係好慘

鄧小平當日講到明唔交香港就出兵 咁你叫英國佬點俾中華民國而且個時台灣冇記錯都好黑暗㗎
英國佬當年已經變左日落帝國唔係就唔洗放棄殖民地啦